Join 蘋果日報訂閱 Plan ，不如買蘋果日報 #282 股票！向港共政權展現我地支持民主的決心！

現價 0.147 ，每手入場費只係 HKD 1470，市值3.8 億。每日成交得幾十萬。
只要集齊1000個連登仔，就可以推高股價，向港共政權宣戰！

大家聽日 9:30 一齊發功好唔好！！！

1. 毅進星 100手

千幾又無所謂

光復蘋果

on9
買股票對蘋果業績無幫助
block+fol 樓主好耐，成日出五毛po